如果孫中山或者袁世凱當年立到憲 依家既中國會好似日本同泰國一樣咁美好 蔡鍔係近代中國大罪人

孫中山反清前期曾經諗過係稱帝架
但之後左膠上腦搞咩民國
最慘係袁世凱 都稱到帝架啦 本應可以帶中國走向立憲既道路
只可惜比個屎忽鬼蔡鍔玩撚死左
共產黨就係民國管唔掂咁大個中國先慢慢崛起 真係好唏噓
相反日泰仲有個名義上既君主喺度
成個國家都係琴瑟和諧
唔會咁多爭鬥 好舒服架

算啦 歷史無如果架

西安事變

滿人君主立憲應該搞唔掂漢人
袁呢d冇幾代歷史backup更加唔洗提

你要玩如果 咁不如話晚清出咗君主立憲 冇搞咩皇室內閣 咪搞掂晒
中國國運過去呢一百年一直係向壞嘅方向發展 好撚唏噓

睇返其實成個大陸時期既民國根本係笑話
我翻查返wiki果啲所謂選舉黎元洪鬥袁世凱果啲其實係得幾百人投票 真係屌佢老母戇撚鳩鳩
其他軍閥就打黎打去
純粹只係無左皇帝既獨裁
然後一直衰到今日

搵個姓朱既扮明後人應該有得諗

我要玩如果應該會直接話恭親王做到皇帝可能我地依家仲留緊辮

不如話戰國無統一過 文字藝術各自發展 東方歐洲指日可待

後期國民大會都有過億人合資格投票

如果唔係共匪

起碼蔣經國死前肯解嚴
寧願比國民黨管都唔想比共產黨管